點解好多時啲靚女都拖柒頭

我咁柒又冇靚女拖我

學我，唔好出街就會覺得個世界仲公平
利申上次出街30年前

下 咁我又唔多覺

要反工

如果真係靚仔都會望下

完全係黑人問號

因為香港靚女多過靚仔

乜野豬扒好體貼好溫柔，可以鎖住靚仔個心，中學時就開始聽了，但未見過

柒頭都好多

用你啲文筆食女

？？？？？

樓主仲柒過柒頭

你點g

好人好者點會叫馬化雲

今日都見到一個儍鳩拖個中上樣靚女女

樓主一定係中長髮 頭髮出撚曬油 雙眼無神閃閃縮縮嘅毒撚好慘

全部都係ptgfg

中左一半
短髮油頭毒撚